大陸網民清算動漫界 聲優演員追隨周庭遭攻擊

被日媒封為「民主女神」的香港前眾志成員周庭，與日本網民同聲同氣，她從小喜歡日本動漫及文化，得到很多動漫迷認同，還得到藝能界人士支持，可惜受到玻璃心的大陸網民施壓，不少原本follow周庭的演藝人已取消追隨，目前仍有《我係小忌廉》動畫大師高田明美及現以千眼美子之名發展的《變態超人》女星清水富美加等無懼封殺，是少數繼續撐周庭的日本名人。

推

清水富美加如果冇信邪教依家幾多歲

架仔個種郁啲就唔好意思根性真係唔可以用落支那狗度
同支那狗真係鬥惡

有冇人可以同架仔講支那狗=抖M

日本人遲早為咗錢放棄釣魚台

小粉紅真係得閒...

chilsin

老老實實，班友真係靠大陸搵食咩

大塚明夫最後點？
點解度度都俾支那鍊住個春袋架？

日本果種客即是神既文化俾支那狗睇住來食

要治班支那畜牲，搵韓國人同泰國人